今日係赤口，我承勸各位情侶唔好見面，一陣相嗌唔好口

岩唔岩

唔岩

最好見面嗌交 分手

同老婆天天赤口